[結果出爐前]正視聽，到時無得唔含同埋白票射落海

唔理你泛民本土抗爭國際線邊一派，

初選得出黎嘅結果就要大家一齊含，

到時邊個話寧願白票射落海嘅話，

咁樣做同獨裁政權有乜分別？

所以，

大家都要尊重結果。

泛狗永不錄用